其實連登既po會留幾多個月？

日日咁多人開po, 伺服器又要記錄咁多人講嘅嘢...
究竟個po幾時先至會自動delete呢